晚餐 海南雞肶飯

滑,有雞味,係皮下脂肪多咗少少
個油飯好入味,又唔會黏埋一舊舊
鍾意佢既黑醬油,杰杰地,好濃
下次會試下唔轉肶

邊間

拍檔?

同問

奥海城三巡小廚(元朗同尖咀分店都唔好食)